岩岩問個補習學生 你知唔知點樣點著火柴

我：見過火柴未？
學生：見過。

我：知唔知點樣點著d火柴？
學生：用打火機？

理論上冇錯

用啱動詞先啦補習老師

點著都錯

點著用火機應該啱過其他答案

應該係撻著?

係點著 個巴打鳩up想串人攞彩姐

太陽能電筒啲frd